毒撚有心事真係唔好搵朋友傾訴

唉屌作為一個毒撚
朋友已經唔多 有時好唔開心搵哂所有好朋友
想傾下講下 訴下苦又好傾下計又好
已經唔求人地比到咩意見
只係想講下講出黎舒服d
結果呢個又話要同男朋友去街
果個又話同緊個更在意既人傾計唔得閒理
到底作為一個毒撚要去到幾低賤
要求人回覆 成個乞丐咁撚樣
好啦到佢地有事又要搵我出氣
又要搵我比哂意見咁撚樣
開緊會覆遲兩分鐘又要屌撚死我老母咁撚樣又話鳩我唔係朋友
幫就識得幫你 到我有事個個消失哂
我真係想同你地講
我死撚左一了百了 以為唔撚洗再理我呢個死毒撚
開開心心去你地既街搵你地既真正朋友去玩
唔撚洗黎同我做白事 帛金都慳撚返

唔好咁介意人地 因為人地其實唔多care 你
另外 大部分人都鐘意痴落d positive既人到。

如果真係好想有人多d care 你，你咪試下d宗教野

我都知 但唔care就唔該唔好咩衰野都同我講搵我解決
咁會搞到我覺得自己好cheap 有事就搵我
我有事就消失

你平時都好得閒？ 多d做自己野，personal development
睇多d書，睇電影都好，之後去學下外語，識下d正常d既fd, 你都要注意自己有冇太cheap 搞到人睇唔起你，唔好怕同人爭執，唔係一味對人好對人禮貌人地就會同樣對番你， 我依家食緊飯冇野做先回你，希望你睇完有啟發

我就係心軟 人地有事即刻返緊工都陪佢地WhatsApp
好似隨傳隨到咁
黎緊諗住讀書 忙d唔洗再係咁
比人食住
多謝巴打

no you too cheap
冇人會珍惜你，因為你唔識拒絕人
如果我同你做fd 我都應該唔會對你上心
pls 走出comfort zone

我就係走唔出做唔出
拒絕或者屌到出面
好驚會屌走左人
但自己就永遠受哂